（請注意）絕對唔可以傷及無辜

因為佢將會係同你地同一陣線既人。

傷左就一定同你地對立，佢身邊既人都會。

走啦三毛

所有同一陣線既人一樣一個不能少

走去邊呀牧師？好似係你入黎

輕輕一推

唔夠力

再推

唔係無辜既就..

麻煩打算入元朗既都入黎睇睇丫

(全世界入黎!)727輸硬!唔好入元朗!

啱

推唔郁，留力727，728

一齊為自己同香港打氣

除非對方出手，我哋先去還擊（自衛），不能傷及無辜原居民。

否則，我哋同白衫冇分別。

冇錯，難聽d講會同佢地一樣變過街老鼠

市民唔會嚟搞事
搞得事一定係仆街

如果係仆街就抵啦人地黎搞事，我地當然要自衛還擊

727對準鄉黑：南邊圍福德堂

VW 9089
WZ 7266
NT 21
VL 9886
TM 790

我只係想表達727唔好衝動

728我夢遊緊既時候，你地話衝我一定會陪你

立場新聞

對準鄉黑警得唔得

推, 南邊圍個日好惡架, 私人地方唔比入. 吊你老尾對出成個空地都係你地私人地方?

要上網查下，我覺得係官地

希望南邊圍居民到時可以趕晒討厭既人出村，等村口既遊客同佢地打個招呼

依家反恐
話撚知佢係唔係私人地方